千萬尋一路「金主」莊紫祥話見過手足除口罩好靚仔？

佢話千萬尋一路喎！不過有700萬比評判，個冠軍就有100萬

仲話去過示烕現場，見過前線手足

錢係可以買到⋯⋯